華斥資海外洗腦 西方群起抵制

節錄

華斥資海外洗腦 西方群起抵制

西方近年湧現批評孔子學院的聲音，斥中共藉教育進行思想滲透。

【話你知】作為宣揚中國文化軟
。。。。。
全球第一間孔子學院正式在韓國首爾掛牌成立。

其後，時任政治局常委李長春大力推動，
。。。。。。
，全球140個國家（地區）共有512間附設於大學的孔子學院，及1,073間附設在中小學和社區的孔子課堂。

瑞典一間不留

相關新聞：政治宣傳成效不彰 浪費大筆金錢 孔子學院被嘲改名不如撤銷

不過，近年歐美多國批評孔子學院「貨不對辦」，表面是文化交流，但實質是替中共進行統戰，甚至有干預學術自由之嫌，各國陸續關閉孔子學院。美國逾100間孔子學院中，有大約40間已關閉。近年與中國交惡的瑞典，當地最後一間孔子學院已於今年4月關閉。

關得一半都冇

蜜罐

共產黨成日搵pr公司同五毛喺連登同埋facebook搞分化搞內訌鬥黃 ，點解我哋唔可以反其道而行?

傻仔先要求香港獨立，愛國者梗係要遊行集會要求香港警務處通緝分裂國土及顛覆國家主權的美國參議員Scott Perry

唔該反極權問題一定要喺記者會問呢條問題， 令佢尷尬又好，令佢發癲都好